賭馬同股票都係賭博，但點解世俗眼光視賭馬的係廢老廢中廢青，玩股票就係專業人士？

賭馬贏大錢人地唔會吹奏你係賭神馬神等等，只會唔抵得人死好命；反而股票獲利就吹捧你係金融財俊等等(倫敦金MK仔除外)

不過兩者賭輸的話，人地都一樣對你落井下石

股票最本質其實唔係用黎賭。
好似我見到有個朋友佢間鋪做得唔錯，佢想開分店唔夠錢，我Join落去買股權一齊做，依個先係股票集資嘅原意。

不過，依家咁講係多餘，大家買股票都只係買佢價格上升。基本你話係賭唔係錯。

衰在玩股票的入門門檻頗高

因為賭馬都有分專業同廢青

入投注站賭馬係廢老廢青
入馬場vip房賭馬係上流人士

你有隻馬仔，入廂房買下馬，個啲叫生活態度。

因為通常玩股票都有份穩定工
輸完可以再重新出發
賭波賭馬果班廢老廢青打散工/失業
輸完可以跳樓

報紙只識吹虛財經評論員、股神，唔會話邊d富豪係股壇大鱷股壇老千

賭馬先高級呀！唔信望望英國同澳洲，著老西入去賭架，女士要維利利亞look，係香港賭啲人整cheap成個文化咋

維多利亞

至弊報紙連vip房賭馬的城中人士都唔報導呢，最巴閉個次於娛樂版報導曾志偉贏馬贏大錢咁大把

邊隻馬派息？

股票都要做分析
盲目買死一隻終資股果啲咪賭博囉
倒如我老豆真係走去信一帶一露
玩到要睇精神科
我希望佢盡早收皮輸清光接受現實
我就財政獨立唔會幫佢

香港點解整到賭馬咁cheap先神奇

賭馬都可以好專業

幾百蚊都買到

賭馬有一類馬叫銀行馬

但呢隻銀行係會執笠

係房屌住條女睇馬特別過癮
你d窮撚返工做狗啦

賭馬專業起上黎有集團請精算同真正既IT人材用超級電腦搵食架，你賭股票咪又係散戶俾集團食果D黎。

馬會至在打個和
股票d 莊骨都食埋

仲有snooker都係

英國啲紳士活動黎到香港變哂市井活動

年經、投資同賭博嘅分別。

仲有政府廣告叫賭馬賭波的人唔好倒錢落海，blow到咁大咁；反而股票只係輕輕帶過話投資涉及風險

賭馬係以一場場計，場馬完左你張野一係變錢一係變廢紙

正所謂下注次數越多錯誤比率都會越多，而且心理壓力會仲大，令到自己控制唔到注碼，同樣例子可以用係短炒同衍生工具上

股票你買完坐艇起碼都可以等佢返家鄉，當然大前提係你真係有研究果隻股票，講緊係股神果隻價值投資唔係乜鳩10天20天線，同埋分散注碼，你睇好多股東會d阿伯講緊30年前10蚊買長和，匯豐渣到而家就知，

最近期好似領展咁，12年20蚊而家90蚊，3倍幾